【真。多難興邦】北海道6.7級地震

【最新情況】：

●鄉郊城鎮厚真町發生山泥傾瀉，多間屋受損，至少10人受傷
●地震導致295萬戶停電。北海道所有火力發電廠停擺
●日本放送協會（NHK）報道，苫小牧市一名82歲老翁地震期間在家中樓梯跌倒後心肺停頓
●NHK報道，新千歲機場有客運大樓塌天花並漏水
●首相安倍晉三表示，政府已成立指揮中心協調救災工作

唔知鄰國的國友又點樣興災樂禍
日本真係超黑仔喎

要唔要自發捐錢？or組隊救援？

打我地中國吖拿

咪係
打還打 殺得果三四十萬人唔夠皮喎

又係時候捐錢

俾日本